阿爺本身是黃 上完連登就變中間派 點搞？

佢喺大陸生活過 被共產黨統治所以好憎佢哋 上次銀髪上街都有去 但佢見到連登嗰啲言論話無一個警察係無辜的 要起哂佢哋底 就令佢諗起以前鬥地主 話冇一個地主係無辜 佢老豆都被人鬥死咗 但明明是一個好地主 好多村民都有求情 但共產黨就話佢要死 所以佢好深刻 仲話我哋而家嗰啲人又掟磚 縱火 係咪代表全部人都有掟和縱？ 所以佢而家話兩邊都抵死 點算？

推

仲未斗死過一個警察，自己人就被拉過個

過千個

鬥死咗未？

由佢喇 佢都就死

咁你叫佢解釋應該點做 係咪日日比狗打唔出聲唔反擊比佢打先

就算係咁 咁代表全部警察都是唔好？

..喂 認真討論呀

民主方式爭取民主

民主係
唔認同對方既言論 但誓死保護對方既言論自由

千祈唔好成為打壓異己既連衛兵
咁同獨裁冇分別

係 所有黑警都要死全家
地主係一種身份 黑警係職業 佢地絕對可以辭職

打贏獨裁先有民主喎
法國大革命點嚟？
美國南北戰爭點嚟？

破壞言論自由本身不受言論自由保障